hi淡友(73)

今日宜清倉
下週多變節，市難估

310鐵底

上次A股大跌之前又係話咩茅台市值破頂，我覺得A股下星期一應該又會再跌多20點

QQ鑽石能量頂417 頂唔穿熊鳩佢先

2800, 2822 牛, 有冇得諗

我都清得就清，鎖得就鎖

得個一小注仔，過埋佢算

A股係一個冇得估既市黎

等上證到3045邊先諗，依家唔值搏

好似真係想v

a股真係幾廢 又就黎穿3000大關

淡友大勝利

有冇人入恒牛

劍指32000

要V都係正常啦，回返一兩舊
本來就係回調市，係借爺閪洗倉者

落到83爭少少就入到

你睇跌咁多

400幾億都係沽貨

睇到而家，其實以跌四舊計，好多大股都算硬淨
唔係一個散水格局
問題變成左洗QQ倉可以洗到咩地步
唔好亂開熊

想問呂布宜家SH定走?

上次個底就係3041，差唔多阿爺又會出手

仆街，乜事？ 依家先訓醒紅當當既

俾你師父迫害緊

set咗紅升綠跌者
無事既,繼續瞓

As your name suggests

碌棍起碼都要同上個月一樣長啦 等陣跌多300點

雖然趺係意料之內
但大戶成日無事無幹夾黎夾起無皇管咩
D咩證監會唔理?

走哂牛？

SET你個頭呀 還我血汗錢

不嬲唔理架啦，捉得邊個

尋日清哂倉 今朝仲兩球熊執咗零用

佢唔夾邊有錢搵
咪傻啦

好野

麵繼續睇升。今日收工放假

開熊

妹到收工

升唔見你咁講

QQ 牛全清

388重好硬

係囉 隻call未到我買我買入價

我彷彿見到肩哥既身影
殺完315即回

琴日食完再少注入番,而家出左公海

肩哥應該玩期

媽咪麵話穿310入call
Molamola

我俾人挾得好辛苦呀

真係303見

唔穿咪唔駛CALL囉

冇事啦 期升返晒

熊一

姐係唔穿310就冇事啦

唔搞其他野，繼續留守388

橫行緊 其實依家博反彈都幾抵

你收手NA好無

彈得幾多呀，冇貨就唔好博啦
同埋你博就輸鳩梗啦

你望真D個名先

唔好咁喇

G持麵哥，依家搏反彈值搏，星期一fatfat

又準備去到30000啦

今日唔入？

今次同上次316一樣

你望真啲我第二句講乜

守到308咪得

講完唔買都燈到咖

好

買啦大佬

65975 256先殺嫁

岩岩好補返上次個裂口

有賭未為輸，下星期乜都翻哂黎

媽咪

殺到307
今日條牛應該好長

老美要搞700 都係暫時唔玩住

大師午間教路

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市現時重覆5月情況，同樣屬日日挾升後短期見頂。美股方面，納指最新現陰燭，料科技股反彈浪已完，睇番騰訊(00700)周五沽壓亦大，料業績前僅屬反彈走勢。

大師重申，外圍債市加新興市場匯市危機出現，問題源於美國稅改令資金重回美國，新興市場出現資金鏈斷裂，此屬中長線影響環球金融市場因素，不可以忽視。

新聞？

自己睇

大師又講番人話 仆你個街

《外企動向》美國議員調查谷歌與騰訊等中國合作夥伴的關係？

話 屌 熊軍

劍指$400

頭先都貼左出黎, 再貼多次
你話到唔到400? 依家仲要出埋新聞

騰訊見430已經要全食.仲留住果啲抵輸

搞到有D想PUT佢老味

抵輸

馬後砲到呢

肩哥牛熊專家

以後帶領大家搵食

肩哥，你下次早少少講，唔該

298牛應否止蝕離場？
60897 0.078入

以後要跟肩哥，咩布神，死鳩開啦

298驚咩呀

肩哥勁到之前有錢都唔賺玩模擬倉

布神都要
雙箭頭

我地打442

睇唔明個市場

剩係跟肩哥同大DoDo搵食都可以買幾層樓

布咩神呀，邊度神呀，睇過？
有肩哥一個夠啦

肩哥午市點睇啊

好好笑

叫佢去做棟篤笑

但個新聞係今朝8點幾

真係好彩我走左Qq, 唔係俾肩哥笑鳩我抵死

屌，肩哥個頭話唔好串人，轉頭又串人

肩哥
以後跟你

重有得趺

佢冇串人，講事實者

佢根本痴咗線扮冷靜分析

琴日尾市彈番上去 走哂

睇住都覺辛苦

輸80k就痴咗線

我見肩哥話聽日跌入左熊，即走
但我唔夠信心冇跟佢熊，係我唔岩

做咩唔跟肩哥搵食 有肩哥無窮人

知你地實會話我馬後炮架啦.其實有咩好針對
我每次分析完都會cap番比自己檢討睇下中幾多
好簡單講騰訊我睇遲左.405先話買上黎都有25蚊賺,咁都唔食糊咪好似我之前果個30格唔食倒跌輸番轉頭既死法一樣.仲唔係抵死咩.人總會錯,吸收經驗咪下次重新出發,唔明你地點解要成個小學雞咁撐到行

肩sir

肩哥話尋日恆指到左100天線阻力位
我仲笑鳩佢
我知錯啦

肩哥有曬論述
唔係一般既9UP

可惜佢琴日熊兩格就走 唔係今日仲賺得多
我相信佢儲咗今日既經驗 下次佢會更加叻
總之大家緊隨佢既路線

肩哥

肩哥好野

元朗狂牛 你d qq點

肩哥吸收過教訓
升曬lv

下個標題我建議改做
hi 針對肩哥既人(1)

屌 笑撚死

次於巴菲特

次？

你意思即係佢非一般既9up?

廢老巴有冇買31588熊？次於？

對唔字 小弟有眼不識泰山

肩哥天生食股票飯同大莊家思維同步
凡事反手下個大莊就係佢

我想熊佢

肩哥而家輸埋心態，大輸之日指日可待

下，一萬變10萬，十萬變100萬

留番個靚名先

上次記得肩哥又係升到316，做牛軍意氣風發，過左兩日就

我支持你架

我尋日講到明返唔到430就走qq, 我都未話人留qq抵死啦
我覺得講抵死，點可能夠你315坐到301咁抵死

肩哥每次都淨係post tip中既，又唔見佢post 100天線？

100天線幾多點？

兩次大DoDo都上咗船

呂布係咪覺得今日提早收爐訓教算

但呢鑊肩哥熊喎

肩哥點睇我唔係好關心, 我反而想知大DODO點睇

屌，本來我都諗住講你最尾果句，不過諗諗下好似好衰咁

大dodo話彈呀嘛

可能破燈dodo

佢出多個殺呂布post 今日倒升

上次佢重好撚串，重串埋布兄

調整姐，

依家都唔係話盲反，係條友輸打贏要。十次中一，二次，當自己係神走去串9其他人

算啦,都係專心留錢玩388

睇黎又有人搏反彈，我又要出大絕

佢話得人抵死就預撚左架啦
嗰陣好心勸過佢屌過佢叫佢走架啦，可以坐千幾點睇住俾人打既，抵死啦呢啲
同埋QQ今日開市走有咩咁抵死，我當我今朝開市先走，我都贏緊廿幾蚊，叫少次雞者

又黎 大佬

全數止賺

這麼突然

撤軍!!!

肩哥，你話佢係咪抵輸，而家先黎止賺

我認我抵死架.30格唔食倒轉坐到打靶
所以依家咪知道失敗係邊.最緊要吸收經驗
當初就係無自己定好止賺止蝕位
靜係識跟人買,但人地有錢put有錢溝
我提左好多次,窮人無得咁玩.人地可以一路換馬捱落去.我真係反省左所以先係咁打咁長既留言,不過你地成日針對我先燥

唔趺既,邊有位入貨

止蝕304牛
入番294牛
計埋尋日賺左2000到

點止抵輸，直頭on9添啦，315唔走310先黎走

反彈正式開始

Deep VvvvvVvVvVvVvvV

吉晒倉?

仲入？食花生啦 等陣又回好多

上證同我-50

2點幾上証應該有一棍

你仲未明點解你冇得換馬冇得溝呀？幾百蚊一手你溝唔起，點解既？

冇得救架啦你，贏多啲啦

好deep v左幾十點 又係時候落

布神on9仔

香港今日跌咁多 今晚美股都兇多吉少 香港似係行定先

窮人都可以溝同put咖，咁樣賺唔多咋嘛

道指升到咁回一兩百都正常

佢有溝啊 只係純溝 灌溝下all in

今日deep v

佢點解冇得溝冇得換？all in左呀嘛
真係話佢戇鳩怕佢嬲

食花生都飽

2382咁硬既

星期日出貨量數據
似春江鴨呀

美股今晚應跌得幾勁

42萬profit，輸番18萬

忍一忍手先

有時我覺得呢到有好多人最大問題係以為牛熊可以玩到發達，但就咁睇呢到得幾個大戶巴打做到

呂布兄係咪都怕撚左大dodo

本多終勝

幾時先到底呀

難得個倉可以綠燈下都係海市一下

64164 又有0.01買啦

其實今日離場合理，下星期消息多，然後又世界盃
贏咁多去旅行啦條友仔

我要棍，係棍呀

今日應該升住收

連續成個月過星期五夜都係升 講左啲咩 自己參透

我有貨呀，博佢下星期破頂

其實得個知字,呢2日7大工業國係加拿大開會,法國同加拿大會同美國傾鋼鋁關稅,有D暗湧

點解布神唔溝

日日落場玩咩

今日我代師父操盤

大DODO你想點呀

救命

你call?

G持麵哥

正宗大戶殺老散

布神出hi好友(1) 我地反攻牛軍

麵哥call左未呀？

31000直接call
不問價

我要殺死呂布呢個仆街

麵哥一出聲一呼百應
麵哥真係好受歡迎,cow死女

上次就係冇take profit, 捱到落30000，咁辛苦上番來食左先

唉,仆街啦今次

成個月過星期五夜都係升 講左啲咩 自己參透

好，果然學到肩哥一招半式

310 鑽石底

成班派貨派得好爽 係咁沽落

繼續落

走哂貨睇戲

其實止蝕係兩睇...
如果你琴晚入個張熊肯挨下價
你今日已經可以破晒燈
琴日止蝕又唔可以話你錯... 慢慢吸收多d實戰經驗
大家互勉之啦

穿咗31000喇DODO

點做好呀

穿咗31100**
自膠

仲有90點

簡好牛仔call未

一陣真係穿都似

打兩年工先有

qq 真係... 無底

止蝕係一定要止，唔可以睇結果黎話自己岩唔岩
到價就要止，佢之後調頭就再買一回事
今日其實都可以兜野挾上318，邊個知呢其實

今日入熊咩位都贏
但偏偏無入

65934
我入咗批好平嘅牛肉

我仲熊緊 二百點啦

冇哂支持位

想穿310？

次次都係咁

走鬼

麵哥，65847值搏呀，低溢價街貨高槓桿

前日美女暴升又唔見升500點

搵機會食佢一格老味

原來1299瀨左屎 買左牛既巴打止左賺未

Pls上返311比位我入

想殺到308？

今鋪會跌返落咩位

落去307啦仆街

睇上個月劇本

保守睇303

QQ比老美查

日日淨係升開市o個下 妹到完
跌就一下free fall 4,500點
投降吧 我沒有辦法

麵哥出黎，你地又想借佢搏反彈，我又要出大絕310鑽石超鈦合金鋼鐵無敵底

擔心下星期個議息聲明好過

65904依隻真係好搞笑
跌幾十點可以升番上去
老散互打

好彩岩岩冇野做 清晒個倉 扣返埋都仲有贏

好啦夠啦
我冇貨都唔想佢跌到殘

麵哥出黎，你地又想借佢搏反彈，我又要出大絕

你今日fatfat la 500點

轉身加入熊軍一星期

隻熊+52格

而家同上個月根本冇咩分別，上個月又係315咁上下，316熊好似永遠不死

原來未見DL

巴打睇星期一會再跌?

下次應該 同上上個月311熊不死一樣

下次咪死

我最撚驚今晚美股做番2月個劇本

呂布點睇自稱徒弟既媽咪麵欺師滅祖

會，熊過夜

尻叫下

次次都係差小小，跟手恆指即回，大戶係咪有貨係316熊

我睇依家都係行番區間 但變左 301-315 巴打點睇

應該落唔到301咁低？

會被沈判

判佢咩好？

316係阻力位
點睇都係買落值摶值大D啦

呢樣真係唔知 上一轉我都諗住唔會落番300 點知兩三日就落番去 輸撚到傻閪咁

都係保守d好

250?

知錯了

300唔出奇，到時咪入D貨等小米上市

佢係咁架

又睇咁淡 小注牛過

我睇150

3仔除淨完散水,
就快比人買返上去

睇番牛熊圖 最近牛307 300點唔係唔食？

315

305左右有個裂口要補 貿易戰一日未搞掂 都唔會牛三

我都全清喇，得番qq 遠牛，怕左個市

買熊，快

下星期見真章，議息加關稅清單

250喎大佬，經濟數據咁靚，跌唔係唔俾你跌，唔好吹到咁離譜啦

劍指2幻9

俾人hack?

前幾日去左邊？

投降啦，賺得個20萬

期子就穿310

暫時put住先 落番 305左右慢慢分注入

繼續陰跌

今朝跌200望到依家咩都無入

叫麵麵姐

就係話你誇張
我淡底都無咁痴線

64489
玩即日都幾好
唔貴

我未撚開熊啊屌
彈返d都無

肩哥琴日係咪入左熊

標限熊
佢就fatfat

爺西係咪俾人洗倉

D熊400%

沽到三點半啦 三點半有賭徒會想撈底

等入307不死牛

65904 幾搞嘢 唔撚落

我知，唔可能啦，根本冇交投你想點跌二千點
你唔可能話因為美國經濟太好，所以搞到個市冧到落熊一架嘛

gun

好灰。。。

牛500點得果100%多D

期試緊穿310？

點睇 真係跌500 同上次一樣

好彩果斷走牛買熊補血

連布兄都想借麵哥黎搞個市，我又要出大絕

X2
補返高追個啲....

年[i]我都想落305，不過未必得

依隻好野黎
跌兩格升一格咁
好易執

尋晚過夜牛既損失
淨係日市廿幾三十格熊幫我SUPER左

在下決意過檔熊軍 為呂布軍試探軍情
到301番黎報告!

清，加油，可唔可以加埋388 入唔到

可否跌多500點

有記得有個人尋日入左 二千幾萬股316 熊 total 70萬
今日應該去左買樓

RANGE捕手

係咪模擬倉果個咋

上次都有人大手買入70萬
屌 同一個人黎

上次都係跌400 今次500

好彩315清倉
星期一應該跌到305,收市入牛先

如果玩模擬倉賺咁多都唔知開心定唔開心

唔係 係有買賣紀錄 最後五分鐘

佢都睇得幾準 好有信心316前回

所以我打算收市前買最貼價牛，等聽日彈

仲有星期三議息喎

汎合金勁啲呀義氣羊羊
琴日得你同專家夠膽陪我同船
一齊睇穿308鑽石超鈦汎合金鋼鐵無敵能量底

其實香港唔太算EM啦
同埋今日其實冇放量跌，交投好少
騰訊跌成咁其實都係低成交
未必差得咁交關，多數係調整

聽日

聽日無得彈 會不變

星期六

跟

上證-50

聽日九號唔開市

輸到儍咗？

...布哥唔好

仲有60點可以跌

冇得彈就打靶，彈到就一倍

布神 聽日星期六

肩哥，有💰齊齊搵

依個正，買返十手，自動止蝕

打靶牛你買得幾多丫

最貼都307喎

屌，係wo，sor冇番開工，唔為意

今日分分鐘收309啦

霸氣側漏

上轉落到300 仲諗住有得落 到時先買 點知第二日即彈幾百點

諗住估最底位撈 食少左幾多

檢討下
大家覺得今日係單純技術性調整?
定有外在因素?(唔計燈神)

weekend 仲好啦，比個冷靜期大家，下星期再升過

2017成年都夾升咁濟啦

3點劇本，再插一棍

上兩次插落300左右其實都小彈大回左排

咁就破位先講啦，有鳩排
真係熊我唔止睇291，我睇18000

邊有咁多棍

下星期又特金會又議息，又怕港元走弱

小心 收市前會有投機分子想撈底抽番高

仆街 明明柒左 點知仲可以反串我地打工仔一野

分注入啦

小心貪字得個貧

Ok
跌到去400先

呀爺收咗巿港女有機回氣上番去

如果上證-50，再多一棍唔奇

差唔多500喇喎 應該唔係調整喇

神同人嘅分別

如果有閒錢真係唔怕賭
琴日我都有咁諗,
但真係輸到無錢開飯
千幾蚊都止蝕抽番出黎
好彩今朝仲比番啲位我入番

布神係稅都唔駛交？

唔係有心架屌 真係唔知時間日子，成日宅係屋企

仲有QQ 單嘢應該有排搞

老美今晚接力 有冇人有玩美期?

布神肥唔肥

咁又冇咁淡下話

好撚野殺完我314之後即回返咁多
大戶好撚野

快啲跌到仆街冚家剷啦, 冇眼睇

原本諗住升埋今日就開熊 係要早一日跌 獲獲都係咁

咁有無人現價仲敢入熊

係就好呀，熊佢老母，我都想呀，好過而家個市日撚日俾人撚

好似等緊一棍殺多200點既feel

無得左跌啦 我地入牛

輸緊50k 點追

呢個真 向上向下都好 單邊就得

我就開比你睇10手試手風

不了 冇時間睇市

其實而家沒人知頂同低係邊

我地以為睇晒成交，牛熊圖，資金流，SMA BB MACD, 期指期權，上証老美三傻，仲睇埋Bloomberg CNN BBC Wall Street 以為好醒，其實比得你睇己經沒乜用

都係果句，唔好all in，唔好心急追本，錢自然會慢慢搵你

今日會直落到臨收市

200點會panic sell 直落307

再殺多啲應該無人敢過夜

通常大跌完夜期都線燈

其實你唸最近乾夾左幾多 呢家未陰跌番幾多

邊個再敢搏反彈，我就再出手

就穿310，正

慢慢追囉,你想一下就追番咩

都唔係陰跌啦今日

same 我睇305裂口要補,起碼望308

屌成日想收市前先做野 怕左左一巴右一巴
跟住就睇住佢跌

今日低位 明日更低

咁仲好...

今日其實低成交到咁，係啲人觀望下星期唔敢入市，然後大戶任質
早兩日都質過啦，兩下買返上黎

所以今日有錢賺開心下就好，啲消息如果係好，挾到上天

守到310

低位入熊？

同上次冇底果次一樣
佢唔會同你一下直插 下下都係妹一陣 跌幾十點
成朝都係咁陰左2XX點

入左試手氣

個個都買齊曬貨?點解無人講,唔趺我點入貨

310對上都係夾出黎

因為次次一講都瀨到應一應

其實成交都係差唔多

跌啦跌啦 次次跌都唔敢入貨

人人都估估下㗎啦

所以咪話根本係消息市，五五波架咋
咁今日冇成交跌都係挾落既者

布神，入牛未？

但我無曬貨,我要講啦!!

喂,唔趺我點入貨,最好趺到305

要跌就跌埋落300喇

好多400-405 牛 殺埋比你上返

係跌快d跌... 一跌到底

之前玩恆牛熊就唔敢入,而家專攻388,唔怕

牛三咁快完

早走左汁左10格

個市越黎越癲 4 500 咁升跌

G持

細細聲話比大家知，依度好準㗎

買對家就算贏都唔會輸身家

買熊 等恒指落到30000放

30000點,我諗388應該250蚊

跌到310比我入貨啦

黎料，3點劇本

就到

今日無底

跌啦, 唔跌我點入貨啊

單邊市未

500la..

未

根本大戶拎住同一舊錢
低買高放
簡單到不行嘅操作但個個以為自己係股神捉到破位

唔夠貨呀,唔趺點入呀

又玩區間
真係傻都識玩

應該未見底但再買落即市水位應唔多

咁應該睇咩
BTW 我覺得bb頂同底都值得參考下

今日跌700點啦

真係咩位入熊都贏,
屌太早走人食花生

三點半回啲引牛再入熊都未遲

上證 我星期一已經準備好錢跟機

388今日已經算好叻仔 冇插
不過佢從來唔彈

隻put 賺番少少幫補下 仲有排追

都未開始，點完？

穿哂啦一早 qq 20蚊都黎

驚唔撚引 直落

準備穿310啦

佢唔係唔趺,係趺慢D,佢升都係勁慢先升

Wow 刺唔刺激 就穿31000

我都走哂啦
琴日鬼上身咁 高追左, 又近 斬左佢買第二隻好過

屌爺西啲散戶係咪傻左呀

穿310又行番區間

!!!!!!!!!!!!!!穿!!!!!!!!!!!!!!

100天線已到，買牛

308入307不死牛 星期一食放題

區間越黎越窄 更多人參與上落市
越炒越熱 真係好撚有牛三FEEL
玩埋呢轉上上落落應該就黎

qq熊都3倍

止蝕太重要

拿 今次我唔認同 應該跌到30000再買

布兄咁進取

穿310

戇撚鳩 淡友吓吓都係一日賺我一年人工

你地咁搞笑既.升市睇升 跌市睇跌
依家feel到架船重左..我係咪要換馬

量巴買幾遠？

殺左我27牛

即市同過夜短炒

上次肩仔之役係教科書黎

睇番今朝d留言真係笑撚死

冇brake

64382 愛熊已經450%

終於要死

308

痴線
靠邊站

到V彈果時又怨自己做乜無貨啦

64392

真係笑撚到我死

鳩up巴差唔多執10格

又唔可以咁講既 邊個估到會跌咁多

11:30入熊，頭先諗住-6格止蝕
點知依家+12格

殺呀！！

跟左一注

接左老散d 307牛

你地又想搏反彈，3點前我又要出大絕

痴線 真係冇底

你CALL左未呀

冇人性，掂一掂64

1點入熊 都win緊17格

10:30入熊 依家三十格

美期都跌

呢個位唔喇 寧願贏少d

咁搏

今日無成交
大戶想點夾就點夾

殺你老母

31330 入左張大期

called

穿310會點

應該上左少少既個底
302？

平呀，半球玩下

跌500 買熊就肥

叫左你走架啦,琴日入果幾注CALL...已經係海中心

恒指-700
上證-70pls

升少少 唔升點買熊

啲316熊成450%

我估唔到會殺嫁

麵哥

64489 600%都黎

店佢個街 次次我襯佢妹果時入 諗住炒兩格走
次次都係一走就升十格 仆街玩鳩我

我想問最後裂口係咪305

死渣熊仔到3點半

尋日都講左大戶今日會沽落去
無人信

爺西-55
股joy

算啦 裂唔裂口係大戶撚下圖表派

不停刷高位

好彩走晒Q牛

爺西準備穿3000?

而家好難玩, 跌穿307入熊, 升穿316入牛, 中間都唔知點玩

痴線700仲未見底14蚊！

最好,跟手2822牛爆佢

其實唔會一下幾日就落到301 302
所以呂布買近牛搏小彈 對有PROFIT既人可以參考一下

今日成交唔太大但跌得咁急,好鬼

嘩 原來已經穿左
妹跌係無報復性反彈
好耐之前丁蟹日一棍跌一千 1日回一半 2日回番

3日辛苦錢 熊一日搞撚掂

我信 冇買熊因爲冇預咁多

+1

啱, 而家都未有700億, 掉返轉係乾夾落

唔信今日會跌600咁多！

屌 我真係做乜撚

冇反手熊？

Q牛未放?

屌隻314熊死得好慘呀~~~~~~~~~~~~~

有上一次經驗
不估頂不估底, 輸小小就走, 袋小小又走

全日咩位入都贏喎

比講鳩up講中跌500

搵位牛

亂入都賺，不停刷

我就唔信跌到600點

未 屌

又區間突破失敗

冇囉 屌唔知做咩唔買熊

尾盤會唔會升返少少

呢個真 熊一日可以清哂牛輸個堆

靠邊站 廢事左一巴右一巴

期指等穿100天線

哇 巴打做咩咁睇唔開?

太早放熊執少廿幾格

拿拿林落多棍啦屌9你

升左咁多日回都係好合理

上證會唔會表演deep v 呢

做熊軍算啦 牛次次十格十格咁 過夜都係20格
熊一日50格

我賭會 搏d人諗住反彈過夜入貨

700好難回呀狂牛巴 我建行call都坐緊

妹跌仲搏彈 唔好啊

今次熊都唔駛過夜

咁大家夾1手俾你快d入吖唔該

700call緊

無數次發生

有無清諗住熊過夜

痴線

美期一棍港女就跟一棍

輸百幾格

破頂又唔撚跟

熊跳得太快 收唔到貨

我食半留半過夜

今日307

一日六倍 邊個琴晚夠勇 今日就食鮑鮑

朝早無入熊就唔好入

Gun

gun +1

其實牛升就升少少真係玩熊仲好

夠勇真係樓都有得買

跌成500點

今日跌過龍，剛剛入左十手307牛，穿30850走鬼

抵佢賺

等位入熊做純熊軍, 應該唔少人都係咁

你老味又借機呃貨

其實無過龍, 早幾日升太急

跌果陣：其實玩熊重好，幾十格幾十格咁
升果陣：夾撚死班熊仔

都唔係第一日上連登啦

升個陣係：屌又呃格 又唔郁

講真買牛贏多過買熊贏

又跌過龍 上個月尾跌五百點又跌過龍 點知第二日又繼續跌

你岩

上証國家隊出手

我都記得

大佬 love you

左......右......

肩哥賺左幾多

所以我唔入貨啦
真係起碼304-304 再諗
見過鬼

有人咁玩叫好身手

有人咁玩會左一把右一把

1點跟咗肩哥搵食 依家fatfat有錢去台灣callg

星期一睇下點再算

國家隊出手

布神

我話今日姐

沒話星期一唔會再跌

出得半個鐘 3點後仲死

所以我話有人比牛三洗腦
真係有好友派覺得開熊會有罪惡感架
我就是人辦..依家我精左
無謂同錢作對

左一巴右一巴唔好番黎喊

，不分好淡，只問值搏

好正常 你買咩自然想個樣中

agger 牛要過夜先肥，風險大好多

從來冇人要牛到底

但肩哥係咪食到個跌浪先

人地股神黎，點會呢
我就賺左頭四日今日坐喺度睇戲
2382居然唔跌

佢講你咩，佢話呂布

厲害了

國家隊散水嘅

388幾時先捨得落番黎,無位入

今日收31000上？

都未到三點

減少少淡倉避一避國家隊先

應該唔會

我就話啱啱好310

700又係 日升6-7蚊 一日跌返晒

今日會打哂316

2382咁硬 會唔會引牛？大立光又搶走d訂單 5月出貨量唔會睇好

牛同熊值搏率都唔高

其實係會打到320

今日快啲落到308啦

但舜宇呢隻仆街你次次睇淡佢，就爆俾你睇

升兩日跌一日一日跌晒

今日真係顛⋯

快d跌完快d升返

個市仲係行緊RANGE
大戶真係好照顧圖表派

真係未見DL

國家已經放棄爺西

始終都係跟美女

國家真棒

大師燈中

厲害了 大媽的國

唔知面神開左call未

開左啦

咩位入熊都冇得輸 點解牛唔係

正
今日高追都15格

好波，一日跌600點

唔係真係想跌夠700點下

有無最近嘅Q熊？隻隻都好貴
想熊到qq落400

4點入牛 keep住跌

風險都給釋放了，很高興

做野前入左熊 咁又食四格 你老味

唔奇，啲Q牛太肥

升就裂口升，跌就陰陰跌
玩即日牛賺既，都唔夠今日輸

今日勁假都應該跌... 精采了

星期一反升600，殺牛

上次315就係咁損4萬

?????

借勢洗倉 又有平貨入 星期一又可以入極限牛

其實好強啦，大跌市永遠都係佢跌先，今次硬淨到

今日跌夠1000點
收晒牛牛皮

係囉, 呢期佢跟升係升足, 跌就遲一兩日先跟, 逃生門always ready

63953 2800牛, 65171 2822牛, 分段入貨, 個價太難估

依家先走黎入熊既,真係自己諗清楚
已經309差唔多水尾,
依家一彈番上去你地無仇報

跌到700唔該你

近牛好少姐，殺囉

期指100天線好似好穩陣，入左🐻要食下糊

殺得1000下星期再殺700

上次係跌, 彈, 彈, 大跌
今次應該都係咁上下

走左好撚耐啦，唔通坐喺度哭喪等打靶咩

食咗10格熊補補血

熊佢老母系

我早走左

一跌就跌番310 大戶玩哂

某程度上我今日賺左600點牛 好彩信肩哥

我都係

準備入幾手700正股

跌多啲唔跌點入貨啊

所以我追數都係玩388算

行range 唔好同個市作對

慣架啦
總之唔好死坐，寧願佢彈起先再買返

有無野過夜？

都話琴日388咁早上265唔係好事黎, 個價唔跟市落, 成班傻散比政府新聞水鳩左

今晚？淨係過2382，其他唔玩住

今朝先追番都50幾格
食糊先喇,我唔過夜.

合理

希望你贏多d
我淆

買2382牛等國家隊出力

差唔多3點, 714億成交

咪買細注啲，我懷疑今日有春江鴨

琴日高位走曬,不過尾市入番少少

肩哥，點解唔食半留半？下星期一多數低開

佢好難得學識有食好食，你由鳩佢啦

2382抗跌神器

唔貪心識止賺好事黎

食哂係好事wor,唔貪心

甘好啦，食左都好既，唔駛擔心星期六日

唔知點解我覺得續跌
第1港女跟跌唔跟升 第2今晚美股調整 夜期跌 星期一都會低開

我都係尾入, 不過估倒唔係好事, 所以冇重手

肩哥食五十格咁勁

入左熊 贏突 cover 曬今朝輸嘅牛

好彩我都係5手CALL,坐下先

太遲入.....

睇尾盤，大成交上就入，連星期一反彈

Dl

三點準時一棍

+1 輸10格牛贏返30格熊

真係想衝埋落309

嘩，跌穿埋100天線，3點劇本

已經有賺 一走又繼續跌
諗住3點會v返上黎少少

好準時 入左一皮野熊睇下係咪咁準

有錢callg了

唔會，尾市啲人走貨觀望下星期

期308

走半留半 即跌

原因呢

劇本

即刻食七格 執返兩皮先
補追今朝啲血

三點好準時落樓

吊奶星 咁樣入一入都賺800 我都可以食m記加大了

-700all in 307

309

今日308都保唔住

308 見

痴線已經賺咗20格

快啲308啦

我就唔信跌到700點

今日咩位入都win

2點入都十幾格熊

嘩 呢棍升多7格.早走左
算數

早走咗 食少6格

星期一30870熊左。坐到尋日嚇到幾日無覺好訓

頭先幾驚佢大圓底

本身今朝311走都覺得傷 點知下午仲痴線

坐左咁耐一早即刻10格
有無咁撚針對我

58840 370%, 痴線
玩一日夠我回本, 不過冇入, 下次點都入倒小小打靶貨

仲入唔入多次好

講升幅佢仲多過QQ, 今日一格不跌
應該有人已經知道出貨量先會咁玩

唔好啦食下花生算

但好硬 仲未到我買入價

成日笑鳩北水走貨，原來人地係春光鴨，晨早收左風走佬

忍到最後5分鐘先入

過唔過夜熊好？

痴線 600點

數錢

用profit用兩手 都好

我以為3點會回,避一避..
原來國家隊第一時間收隊

再入就坐架啦 見好就收 happy friday啦

今晚老美精彩了 唔通又要收死亡sms

跌啊跌啊

一入又夾在100點

嘩
數錢啦

想入0.001

彈都冇得彈

痴線跌600 唔講以為琴晚侵侵話打仗。

聽你講又少三格

不如跌夠1000殺哂近牛算啦

食少10格
仲係道行未到家..
一日執到60格真係熊軍先做到

走左就算啦，下次再賺返

牛三呢

一早應該加入熊軍

唔知做咩成咁多日，好正常

屌你五十格好撚叻仔啦

由100點陰跌到600點

呂布

師.....師....父

又學多樣野

過夜夾300點
2:50入夾100點
屌

叫左你咪CALL NA

玩即市唔好諗食盡，自己滿意就夠
成日想食盡，一轉勢你就坐貨架啦

痴線既 一跌就跌咁多

布神出黎指點江山

面哥

2382快跟跌

淡友出曬黎

麵哥，下星期賺返

跌多d

未試過牛一日執五十格 熊就可以

Q牛都得既

唔係諗住彈少少引牛仔嘛

對下星期有咩睇法, 最後一個鐘, 求TIPS

好埋睇升 跌埋睇跌
無謂同錢作對 又唔係同隻牛有感情

412 q牛準備打靶

尋日諗住入極限貢品熊幫大家助攻

點知今日升左400 個%

我隻熊+121%

我真係試過 有真相

上次反手熊比人左一巴右一巴
所以決定靠邊站

問題係果D淡友係升果陣唔見左，跌果陣仆出黎，好似同牛有仇咁呢

仆街你估真係騎住隻牛打仗咩

Happy Friday

Q爆

我就係想講呢樣

話明係淡友

劇本: 尾段回升引307牛

布神仲入左307牛

果陣已經超過左淡友

890+3張細,相信輸極有限

淡友又贏

下星期再參戰過

其實牛市開熊係好危險，一定要轉身快好冷血，牛坐十格斬，熊可能5-8格就要斬
唔係日日可以咁樣跌法，開市dh收市dl

屌 快快趣打撚左佢唔駛睇

你都岩
但依家未算牛3

真國家隊?

冇事la

如果日日都可以咁易玩，個個都賺到變大戶

引牛

但都係牛底啦，點都唔係跌市底黎

係時候跌多獲

博收巿前31000今日打和

15:11 銀保監會：取消外資入股中資銀行和金融資產管理公司的股比限制】銀保監會：廢止《境外金融機構投資入股中資金融機構管理辦法》，不對外資入股中資金融機構作單獨規定，中外資適用統一的市場准入和行政許可辦法。

要走保險同銀行股

回啦比我扑中會回

尾市一定會升返少少引牛 次次都係咁

淡友升個時做左好友... 跌個時做番淡友... 得唔得？

同早兩日引熊一樣道理

熊軍散水

好明顯係講緊果班跌市追擊者

好友夾撚死未

無事啦無事啦升番晒
呼..好友可以抖下氣

果班唔係跌市 係等人跌錢先衝出黎笑
如果呢到係係hi好友 佢地就會變好友

可唔可以幫我加持388

好友淡友係講緊你睇成個市overall係會升定跌，唔會係今日好聽日淡後日又好
我就係好友黎，但我一樣會開熊，一啲關係都冇

敢唔敢搏反彈

岩呀

今日唔開熊 之後會輸到無錢開牛

我都係, 驚畀人夾, 今日成交太低, 雖然今晚美股9成9仆街

咁快無力唔撚係掛

輕鬆30900又買貨 今次係買恆牛
Qq坐緊貨 慢慢等

跌多棍

唔玩咪唔駛輸，我今日輸千零咋喎
講真，係今日完全冇彈過者
試下搵個位彈返兩舊再落，大把人輸死

31100清左倉啦, 310撈左半球, 309又半球

呂布點睇2382，唔太睇得透佢今日咁硬淨

會唔會係今日開熊... 星期一比人挾？

嚇到呢幾日精神緊張。以後唔玩近牛熊

2318真係

點樣先可以好似肩哥咁賺50格

殺夠佢1000
咪比佢地走

睇住隻58962，由0.043標到上0.068先敢入，10格食完，佢又再彈，拿拿聲衝返入去

大大棍唔該

咁睇黎要落去補裂口

布哥唔好祝福2382 pls

劍指

回啊屌你老母 比d力啦

64392有500% 痴撚線

唔好劍指2382呀

-700

就出數據, 想賭可以落場

回多D

期指仲要低水咁多

有無人覺得係港股price-in咗weekend+特金會嘅risk

真係跟足美期

我食左啦

收到風。埋單跌1000
仲有500點

一定啦 跌又跌得多過人

你啲風

正常 股市不嬲都係升跌左先 除非好突發既姐

冇可能

今日g6峰會傾唔掂咩 依家爆落到咁,星期一仲有無得落架..

有我裸跑

特金會其實已經冇risk, 侵侵太需要呢個會
Risk係g7, 同埋下星期加息

敢唔敢齊頭跌夠2%？

熊ㄧ?

要喊住跑

屌

6月加息應該唔係risk
係未來加幾多次息先係risk，我估係咁

突然呢個post超多淡友
笑撚死

最好

比心機啦

通常第一次會都傾唔成 好似中美貿易咁

Diu，星期二入左對沖put，去到琴日頂唔順走左 。今日個價上返買入價

殺呀

不預大市作對呀
有冇熟讀心法嫁

跌600點梗係做淡友啦

QQ比D力水得唔得呀... 無位入熊

唔會，因為呢個唔係因為有dispute要講數而開既會
根本已經有共識，寫定declaration去簽

600點

咩位入都得啦

睇黎仲有得跌，AO基金出大貨

全部生面口黎
佢地mon住呢個post好耐
笑死
好彩吉左倉

好難忍

熊仔75格 冇買

我發覺你都燈燈地

神諭 馬神話熊一

今次應該無共同宣言啦

中午大注買都賺番好彩

都唔知依個POST D人咩心態
個市跌就緊係睇淡架啦
成日睇升 咩都唔理係咁買牛果D叫盲目

500%都黎緊，全部食哂

仲有咁多人夠膽死玩256咁近既388

忍住，要問都用profit 買

隻2382想點 好悶

升又話點解唔買，跌又話點解唔賣，個個水晶球上身
布神就愈跌愈買都唔會蝕

淡友逃生門已開

搏一搏單車變摩托

800幾億跌600點

大跌市 2382無事。真係想知玩咩

下個禮拜400見 不過啲熊太貴

劍指-700

如果le 幾round 逢低做好 高做淡 fat fat, 我想問下有幾多時見到三角型同一千點上落

特金會無野溫啦

清,你今日笑我熊QQ

順勢而為啫

無錯

無呀 你唔係牛q咩

瞓一覺就會天晴

我話熊佢

屌諗住遲d買唔會左一巴右一巴 點知就變高追

好high 一念天堂一念地獄